歐盟唔承認加泰係國家有咩所謂？

之前本身就唔係國家
依家歐盟唔承認係國家
根本冇成本，又可以玩野
交返保護費咪承認囉

加泰人渴求獨立既地步, 已經唔理呢D野

其實好多國家初初獨立時, 都唔得到國際承認

支那國1949年建國時, 除共產世界外無人認佢

但呢樣野會慢慢改變, 可以20年後, 加泰成為UN會員都未定

真，可能入埋常